[學資處] loan欠款人去世仲洗唔洗還錢？

請問借貸學生死亡仲洗唔洗還錢？
同埋係咪要打比學資處通知左先？

我見官網話要還，由彌償人還，有特別原因先有得恩恤唔洗還，不過我親戚都有d錢，應該恩恤唔到。

但hkusu又話唔洗還。

利申: 幫親戚問

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有無人知

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

都有d重要慢推

唔好死
留有用之軀

以上都會join哂
求好心人話我知

我地手足一個一個少
我仲想後面有人幫我推實個背脊
話我聽後面仲有人

雖然我答你唔到，不過唔好亂諗嘢
一個不能少

我係幫人問
加油 你後面有我

應該邊個幫你擔保就邊個還

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

首先申請做遺產承繼人，死者所有資產（包括債務）都由遺產承繼人承繼，承繼人要幫死者還。

如果冇遺囑，又冇人主動申請做承繼人，就應該冇人要幫佢還。

有，好似叫彌償人要無法償還（無解釋定義）先有得撇帳

但簽loan個時有彌償人

好似就算死咗 都要叫彌償人還
無得避

不過，手足
千祈唔好諗唔開
萬事有商量

咁等佢追數先算。好多時不了了知。

希望係